Universal Degree(大電) ---- 改名之安排

今日行過, 聽到班DSE 傾入咩科, 好多都話要入ENGINEERING。咁有個就問:咁有個就問揀咩MAJOR, 其中一個就好自信咁回答: 梗係UNIVERSAL ENGINEERING 啦

相信大電(ELECTRIC ENGINEERING) 起不久嘅將來好快改做UNIVERSAL ENGINEERING。